先小人後君子,強力建議香港既醫生護士唔好再咁偉大,你地救人無OT錢嫁, 而且家下個香港唔值你地搜尋結果 網絡搜尋結果犧牲

謝醫生對唔住啦...
個時唔同家下

希望你係天堂明白

依加先紅後專，有心救人都未必救到